十一月, 仍無香港電台「頭條新聞」播

等下喇
Certified

港共正方丈